當年南韓朴槿惠公開道歉三次 最終都係難逃下台命運

2016年10月爆醜聞
2016年10月25日第一次公開道歉
2016年10月29日第一次大型集會（50,000人）
2016年11月4日第二次公開道歉
2016年11月5日第二次大型集會（300,000人）
2016年11月12日第三次大型集會（1,060,000人）
2016年11月19日第四次大型集會（960,000人）
2016年11月26日第五次大型集會（1,900,000人）
2016年11月29日第三次公開道歉
2016年11月30日第一次總罷工（60,000人）
2016年12月3日第六次大型集會（2,320,000人）（最高紀錄）
2016年12月10日第七次大型集會（1,043,400人）
2016年12月10日國會通過彈劾（唔可能係香港發生）
....（之後有四次集會達百萬人）
2017年4月29日第二十三次大型集會

持續咗超過半年
連續23週大型集會+1次總罷工
總動員人次：16,892,280

睇留韓國反朴運動嘅話（btw 佢地當年嘅訴求係要求下台 同我地唔同）
其實最重要嘅毅力同堅持
香港人都要堅持落去

題外話
朴槿惠每次道歉都似樣 起碼會低頭60度
林鄭

雖然呢樣嘢唔重要

雖然同為大媽級
但氣度相差太遠
我地哩個咁小氣又咁要面

有阿爺撐腰係唔同d

露出胸部

民主國家都要咁多次集會先掂
香港咪要double
唔緊要 堅持 堅持！

係師奶級，大媽係共產中文，今次唔係講大陸狗，無借口啦掛

林奠嘅政治手腕就淨係得無賴
朴槿惠老豆都係總統 有曬經驗

柒婆嗰啲叫道歉?

Sor9ly！！！！

「世越號」單野入埋佢數先咁多人出黎啫

無撚傻啦，人地係國家，我地連城市仔都不如呀

柒婆食屎啦

其實仲有好大原因韓國記者查到好多黑材料, 電視新聞台又配合, 尤其JTBC台成日播佢新聞啲料, 朴槿惠佢無得唔認,

推，俾希望大家
一次過爭取埋普選

都要睇番佢地啲示威者幾勇幾有腦

痴線, 個個禮拜幾十萬甚至過百萬出黎

香港人最緊要真係堅持

世越號死左400+條人命

BTW一樣行毅進制

首爾人口有幾多呀
成2500萬